一碟簡單既炒飯睇得出鼎爺係香港第一廚神

去叫雞啦
還lihkg幾小時清靜啦
你想引戰但又低級趣味
只會輪為煩膠炸